【LEETCODE九月挑戰】1022 + 346

Leetcode 346. Moving Average from Data Stream

Leetcode 1022. Sum of Root To Leaf Binary Numbers (DFS Approach)

【港】Leetcode 346. Moving Average from Data Stream

【港】Leetcode 1022. Sum of Root To Leaf Binary Numbers (Morris Traversal Approach)